# 伦理道德问题

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"不要支持这家缺乏道德的公司"

"您的公司不值得信赖。您声称要执行DMCA，但因不执行而有很多诉讼。"

"他们只审查那些质疑自己道德的人。"

"我认为事实是不便的，最好不公开显示。"  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>点击我

## CloudFlare垃圾邮件人
</summary>


Cloudflare正在向非Cloudflare用户发送垃圾邮件。

- 仅向选择加入的订户发送电子邮件
- 当用户说“停止”时，然后停止发送电子邮件

就这么简单。但是Cloudflare不在乎。
Cloudflare表示，使用他们的服务可以阻止所有垃圾邮件发送者或攻击者。
我们如何在不激活Cloudflare的情况下停止Cloudflare？


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 删除用户的评论
</summary>


Cloudflare审查员负面评论。
如果您在Twitter上发布反Cloudflare文本，则有机会收到Cloudflare员工的回复，内容为“不，不是”。
如果您在任何评论网站上发布否定评论，他们将尝试对其进行审查。


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 共享用户的私人信息
</summary>


Cloudflare有一个严重的骚扰问题。
Cloudflare分享那些抱怨托管站点的人的个人信息。
他们有时会要求您提供真实的ID。
如果您不想受到骚扰，殴打，殴打或杀害，则最好远离Cloudflared网站。


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 公司募捐慈善捐款
</summary>


CloudFlare要求慈善捐款。
令人震惊的是，一家美国公司会与有良好理由的非营利组织一起请求慈善。
如果您喜欢阻止别人或浪费别人的时间，则可能需要为Cloudflare员工订购一些比萨饼。


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 终止站点
</summary>


如果您的站点突然关闭，该怎么办？
有报道称，Cloudflare正在无提示地删除用户的配置或停止服务而没有任何警告。
我们建议您找到更好的提供商。

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 浏览器供应商歧视
</summary>


CloudFlare为使用Firefox的用户提供了优先待遇，同时对非Tor浏览器的用户提供了对Tor的敌对待遇。
有权拒绝执行非免费javascript的Tor用户也将受到敌对待遇。
这种访问不平等是网络中立性滥用和权力滥用。

![](../image/browdifftbcx.gif)

- 左：Tor浏览器，右：Chrome。相同的IP地址。

![](../image/browserdiff.jpg)

- 左：Tor浏览器Javascript已禁用，Cookie已启用
- 右：启用Chrome Javascript，禁用Cookie

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- QuteBrowser（小型浏览器），不带Tor（Clearnet IP）

![](../image/lynx_cloudflare.gif)

- Lynx


| ***浏览器*** | ***接诊*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (启用Javascript) | 允许访问 |
| Firefox (启用Javascript) | 访问降级 |
| Chromium (启用Javascript) | 访问降级 |
| Chromium or Firefox (禁用了Javascript) | 拒绝访问 |
| Chromium or Firefox (Cookie已禁用) | 拒绝访问 |
| QuteBrowser | 拒绝访问 |
| lynx | 拒绝访问 |
| w3m | 拒绝访问 |
| wget | 拒绝访问 |


为什么不使用音频按钮来解决简单的挑战？

是的，有一个音频按钮，但始终不能在Tor上使用。
单击该消息，您将收到此消息:

```
稍后再试
您的计算机或网络可能正在发送自动查询。
为了保护我们的用户，我们目前无法处理您的请求。
有关更多详细信息，请访问我们的帮助页面
```

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 选民压制
</summary>


美国各州的选民最终通过居住国的国务卿网站注册投票。
由共和党控制的州务卿办公室通过Cloudflare代理州务卿的网站来压制选民。
Cloudflare对Tor用户的敌视态度，其MITM作为全球集中监视点的位置以及其不利的整体作用，使准选民不愿登记。
自由主义者尤其倾向于拥抱隐私。
选民登记表收集有关选民的政治倾向，个人实际住址，社会安全号码和出生日期的敏感信息。
大多数州只公开提供这些信息的一部分，但是当有人进行投票时，Cloudflare会看到所有这些信息。

请注意，纸质注册不会绕开Cloudflare，因为国务卿数据输入工作人员可能会使用Cloudflare网站输入数据。

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Change.org是一个著名的网站，用于收集选票并采取行动。
“各地的人们正在发起运动，动员支持者，并与决策者合作以寻求解决方案。”
不幸的是，由于Cloudflare的攻击性过滤器，许多人根本无法查看change.org。
他们被禁止签署请愿书，从而将他们排除在民主进程之外。
使用其他非Cloudflared平台（例如OpenPetition）有助于解决该问题。

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- Cloudflare的“雅典计划”为州和地方选举网站提供免费的企业级保护。
他们说“他们的选民可以访问选举信息和选民登记表”，但这是一个谎言，因为很多人根本无法浏览该网站。

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 忽略用户的偏好
</summary>


如果您选择退出，则希望您不会收到有关该邮件的电子邮件。
Cloudflare会忽略用户的偏好，并在未经客户同意的情况下与第三方公司共享数据。
如果您使用他们的免费计划，他们有时会向您发送电子邮件，要求购买每月订阅。

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 说谎关于删除用户数据
</summary>


根据这位前cloudflare客户的博客，Cloudflare谎言要删除帐户。
如今，许多公司在您关闭或删除帐户后都会保留您的数据。
大多数优秀公司的隐私政策中都提到了这一点。
耀斑？没有。

```
2019-08-05 CloudFlare向我发送了确认，他们已经删除了我的帐户。
2019-10-02 我收到了CloudFlare的电子邮件，“因为我是客户”
```

Cloudflare不了解“删除”一词。
如果确实删除了该邮件，为什么这位前客户收到一封电子邮件？
他还提到Cloudflare的隐私政策没有提及它。

```
他们的新隐私权政策没有提及保留一年的数据。
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

如果Cloudflare的隐私政策是LIE，您如何信任他们？

- [自从我取消Cloudflare帐户以来已经过去了一年](https://shkspr.mobi/blog/2020/09/dont-trust-cloudflare-with-your-personal-data/)

</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 保留您的个人信息
</summary>


删除Cloudflare帐户非常困难。

```
使用“帐户”类别提交支持凭单，
并在邮件正文中请求删除帐户。
请求删除之前，您的帐户中不得包含任何域或信用卡。
```

您将收到此确认电子邮件。

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

“我们已开始处理您的删除请求”，但“我们将继续存储您的个人信息”。

您可以“信任”这个吗？


- 如何取消您的Cloudflare帐户

1. 登录到您的Cloudflare仪表板。
2. 从信息中心删除所有区域（域）。
3. 点击支持链接。
4. 发送新票。告诉他们您要关闭帐户。
5. 等几天
6. Cloudflare员工会要求您确认，以及决定离开Cloudflare的原因。
7. 再次发送回复。
8. 等几天
9. 您将收到一条消息：我们已成功删除您的帐户


</details>

---

<details>
<summary>点击我

## 已取消订阅，获得了电子邮件的阻碍
</summary>


用户取消了他的流订阅，现在他每天都会收到电子邮件提醒，以提醒他取消订阅。
没有取消订阅按钮。 你怎么做这个停止？

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

CloudFlare告诉本用户联系支持并询问要删除的所有内容。

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## 其他资讯

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---


## 请继续下一页:   [你能做些什么来抵抗CloudFlare？](zh.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
